香港黃絲幾時先承認自己輸撚左?

我次次同人講話運動已經完左就比人話係五毛
好撚心啦邊有咁多五毛姐
成個兒登都係廢智on9仔係到把持
咩為左dse所以零確診咁撚白痴嘅野都講得出
又話暴動罪好難告，黑警拉完都要放晒
屌你老母而家頭個班個個都坐撚左半年同埋輸撚硬準備要認罪咁撚樣
你仲同我講要光復香港? 煲底見? 返屋企啦你哋
搞撚左咁耐美心褔臨都未收皮
點樣可以靠人權法同抵制中資搞到支爆?

有冇人好興幸當初冇發過夢而家可以全身而退?

留名下面又屌我五毛失敗撚
之後又cap我出過咩post

係
唔見棺材唔流眼淚

得架啦

你話點就點啦

一早靠武肺攬炒 重新洗牌咪幾好

而家防疫成功政府又有分加 多謝大家

驚武肺多過子彈真係唔明明明最好機會毒死班廢老搞冧香港經濟 顧住班醫護把撚咩自己on99仲醫藍

美心富臨都有得賴落黃絲度
你以為黃絲真係大多數咩 港豬先係啊

知啦知啦
中共又大獲全勝
日日贏

做埋政府嗰份
我地不分黃藍 派埋3防口罩比廢老廢藍

拎完口罩順便去格離街撕文宣 屌下黃絲

我相信香港人係唔會輕易放棄

班派埋口罩比廢老既左膠

選埋立法局先。

飯民議員要10萬人工

一日未死一日場仗都未完

呢個post精彩 回覆前請先起底 呢個放負5毛分化齊哂

幫政府幫藍絲

病毒不分黃藍

而家比政府/藍絲 一日一刀

繼續自我感覺良好 我地贏緊5:0

9月35+ 奪權

姐係你覺得班廢老係構成緊香港經濟
不如咁講 你覺得香港經濟你有無份?

我地連登仔驚死牙
到時冇得網上勇武

輸咩，一早由時代革命轉左做時代抗疫啦

攬炒重新定義為只傷害中共

樓主訓左好耐

咩呀。35+一定得架。我等睇飯民奪權！

有冇人好興幸當初冇發過夢而家可以全身而退?

又想問下你點樣全身而退
講撚到國歌法23條會影響唔到你咁
你要做狗一開始就可以做啦 講乜春運唔運動啊
成日就你呢D傻鳩覺得宜家香港人已經好撚慘 要認輸
好彩你呢D垃圾唔係出生係南韓 如果唔係南韓都未必民主化到

大家慣左唔起底

五毛post , 不需要回覆

其實我就支持全民中曬廢老死既機會大d 香港無曬生產力 經濟冧硬 好過打生打死都打唔贏班狗

我放棄左
我班前線fd都放棄左
比人告暴動個幾個等緊坐監

飯登:你係熱狗/五毛/分化撚
35+咪贏囉

共產黨贏左一個世紀啦

做咩
你唔係黃屍?
嗌三萬thx黑警死全家就可以光復香港?

除左美國幫拖
根本唔夠佢鬥

共產黨贏緊500:0 tim啦
聽日武統台灣
後日移平美國
大後日統一世界

搞撚左咁耐美心褔臨都未收皮。<—一年就想搞到呢啲大企業執笠，你係咪理想主義得濟？

輸晒
決定做藍絲支持一國一制
If you cant beat them, Join Them

你夢都冇發過，日日放負
你有乜野資格講光復香港

拉

廢老死 = 香港會無左生產力
其實呢 廢老不嬲對香港係無乜contribution
你講緊要香港無生產力呢 係要D中產位/夾心層 除時有能力走個D人中曬
先成立 至於會唔會發生
我諗同你要宜家全民勇武 or 攬炒一樣
根本未有足夠利件係令有能力走既人都唔走

失敗撚

不如話加入警隊

射晒佢地d 子彈

五毛你就五毛啦
扮乜撚

台灣228 韓國光州 蘇聯東歐
仲黑暗過而家香港十倍
都堅持咗幾十年
係大家一開始期望太高
以為短期內政府會跪
事實上係一場長期抗爭

又BLOCK一件

你以為你未做藍絲你做到警察？冇野呀

見到比人拉左班友, 個個小朋友心志未成熟,
睇得多火影,One Piece 無腦英雄主意。

係啦係啦, 個個唔支持你都係5毛

5月1日，5月10號係乜撚嘢嚟

下 本身幾十億營業額你搞大半年就要人收皮？係咪大貪左啲呀？你係咪咁on9

成班恐懼撚連嚴重少少既流感都怕 仲話全民勇武 笑死 推人出去勇武就有

真咩

起碼廢老死晒少左好多藍屍先

裝修喜茶嗰班真係

唔想blame the victim 但真係好on9

呢個PO好撚正 啲五毛出曬黎一次過BLOCK曬

華人本身就係小農同有千年劣根性 失敗係正常

做咩唔救人

單機啦柒頭，每個開同一個post

咁你想點？你做到咩提議？

我記得
我唔ger
大家記得
大家都唔ger
所以未完！

blocked

一年就想整死中共 當日出得黎就預左有排抗爭，有時間放負不如裝備下自己

係架 咩都唔理做返隻港豬其實好舒服
但呢一年嘅事冇可能當冇發生過 照常生活

輸撚左禁又點? 輸一次又係輸, 二次又係輸 點解我唔試多次?

不嬲都話輸

若然屬實支那或許成為最大贏家

屌你老母

5毛
拉

開始炒人都唔叫成果? 唔通你想一年時間就成個大財團執笠?

用下個閪腦先講野啦五毛狗

班勇武想試下做大台
咪由佢地囉
我只會比一個評價佢地，後果自負

你睇下美國比trump搞到幾多後患
成班人仲係到吹奏，未出過黎做野，經濟又唔識，係到撐trump

相信上年6月無乜人係諗住推翻支共
所以個心態同而家會有落差
無力感大唯有上嚟放下負分泄下

香港人咁錫身學人爭取
見到人坐監咪講句好嬲好嬲囉

Block得
Thx
呢啲撚屌絕對唔係同路人
Free rider

孫中山第一次革命夠輸左，咪一樣繼續落去

0.5

樓主 尾段冇用到 紅字大字 寫： 最後，光復香港，時代革命，你唔配做cctai 手足。

所以負評左你 thought 我認同你對現況既描述。

完左好耐啦
係班友唔肯認咋嘛

你最多可以話呢鋪輸左 但重未玩完

上次都dq左my boy

仲講乜鳩垃圾會

得你想放棄姐

嬲完 第二日 諗幾時開關去邊到旅行玩 去邊到食好野 行街 溝女

勇武傻仔事倍功半
台灣左膠政府完美示範如何同大陸分庭抗禮，比既係腦力，唔係武力

其實我地認輸，先算係輸
一日反抗既行動存在，
一日都未全輸

你都係想cap多一次je

輸緊唔洗堅持？
都要做架啦

輸咗再出發

係 你班仆街藍絲國家隊贏哂了 繼續鞭喇

咁港豬第一次革命開始左未

支共要做世界霸主了轉場去weibo打丁

好精彩，由思角脫，哇屌，等出名五毛互相應機互推
可以係呢度順住block

Thank you
即刻封

睇返樓主舊post 其實都係同路人

可能因為內心好無力 要透過開呢d post 發洩情緒

但我相信抗爭再起既時候樓主都會參與返的

重點係唔好打

撩人打就話班狗謀殺

個武肺搞到炒人又關你事嘅

你係第一個唔係話我五毛嘅人

輸咗啦，我要求一國一制

我都明白樓主心情

炒啲基層就當贏左？

輸左係真 幾時反思

又少個ACC

攬炒梗係死比較下賤果批先啦

諗返起的上年第一次出街連口號都唔敢嗌真係變左好多

我

佢地唔係死先
係只有佢地死囉

冇變過，個政權個制度仲好穩健

咁你當初支持得運動，死就定左

但反而而家連光復香港時代革命都唔敢叫
因為覺得自己根本唔配叫呢個口號

.

三毛扮五毛, 鼓吹失敗, 放負

搞撚左咁耐美心褔臨都未收皮
點樣可以靠人權法同抵制中資搞到支爆?

中資中移動中銀華為5G淘寶
香港人層次仲係M唔M記
算吧啦

香港人唔好呃自己根本就係怕死
張底牌露晒啦

最搞笑係就之前有啲黃絲喺度搞大罷工, 點知幾日都罷唔到, 然後而家中共直接將罷工呢樣嘢極緻化, 唔單止香港自己停工停業, 而係成個世界都畀中共影響到, 有啲以為佢冇咁易執粒嘅鋪頭都竟然可以執埋笠, 但咁又點, 罷工同五大訴求有咩關係

目前睇係輸緊, 但將來呢? 我相信以美國為首既西方世界最終都會成功收支共皮 香港重光

係，完佐，你del post OK？🙂

只要美國係世界一哥，美元係大佬，就仲有機會贏⋯🙂

黃絲=阿q

扮乜撚你老母都登你醜

If we burn, you bury with USA

攬炒就係炒左d 低層
高層仲係wfh 出齊糧開心過生活
兒登仔未返過工仲打飛機贏左贏左

一國一制快啲嚟
解放軍出動我歡迎

係 的確輸左 但係遇到咁既結果就妥協就輸一世

咪就係一班左膠係度用道德綁架主流意見

負撚量收皮

留名等睇9月建制派35+奪權

所以輸左係邊？無成果但係又未俾人滅如果中國係想超越美國，但佢做唔到又未俾人滅，咁按照五毛邏輯，算唔算輸得好緊要。仲要中國用左咁多年，香港黃絲都係岩岩一年唔夠中國輸得好緊要呀輸啦輸啦

我有好多藍絲frd話國際已經圍緊中共，又話要賠錢d公司又撤又盛，咁落去遲早支爆香港獨立，佢哋依家等緊清算

今日777出嚟講大話，話監警會報告好持平，好公道

其實監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況推上國際，721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter國際戰線需要你

監警會前外國專家組成員

之鋒

眾志

一眾記者嘅整合：

幾撚逼真啵
我班前線fd咁多個比人拉哂
你又會咁好彩唔撚洗比人拉？
食撚屎啦垃圾

係啦係啦香港人輸9曬啦
大家一起等一國兩制全面cancel
一齊等入集中營 一齊等死啦

成個兒登都係廢智on9仔係到把持

其中一個咪你條撚樣帶風向囉

其實你有冇諗過佢係畀人拉咗 畀人偷咗ac

樓主棄暗投明

呢條友著名5毛
未block既快block la

樓主要即見成效嗰隻嘛
今日革命 聽日成功 如果唔係就要屌自己友 大大力咁屌

我FD前線唔=我都係前線

cut撚哂低層叫d高層出黎洗碗

美心有排玩啦
呢五年都唔知賺咗幾多十億
就算佢一年冇任何收入都唔會執
相反睇隔離吉野家睇得好撚爽

近排美國開始不再選香港作為海底電纜上岸點

香港每一次運動都係一次進步 令香港攬炒美國已經下緊棋 中國同香港睇齊

你估藍絲嘅股票會幾時血本無歸

輸你老母, 我一日未死都唔認輸

生意佬每一個決定都大把因素去考慮
一定係因為你攬炒到唔敢黎啦
知唔知最近幾多外資熱錢流入香港，金管局接左幾多美金？
好，講股票，知唔知最近升左幾多？幾多股票破頂？市場氣氛幾熱？幾多新股水浸？
兒登仔低智眼光狹窄短視以為一個連登垃圾平台有d 正評人講你講就係呀係呀香港攬炒末日喇，on99

真係完咗，你返入房打飛機啦

股票升？你講新股上巿就升 其他？

我就睇誠哥頭嘅 誠哥全面撤 我就想睇香港幾繁榮啦
估你都係講緊沛嘉 執咗兩手 開心嘅

由撚得佢地喇
得閒唱下榮光 嗌下口號當贏左

鬥黃？鬥做得多野？

五毛就拉 仲回

我明樓主咩意思
個個人都係自私，但唔緊要
總係會有人行前多1,2步
可惜9成既人都係驚做犧牲品
放唔低所謂既包袱同束縛
不過咁講
各位都唔需網上9up推d𡃁仔去死
但係自己又係屋企涼冷氣坐享其成
事實有眼見
有幾多個人真係高薪厚職同你搏命
有幾多後生比網路軍師同網媒煽動
既然係咁
就唔好講革命啦
革命一定會流血
唔好妄想老美救港
日日幻想國際制裁

利申 樓豬口中既傻仔

醒又有能力果啲諗移民了

咁你係咪投抗做共狗?

咁你係咪投降做共狗?

美國獨立戰爭打咗8年
孫文1894年上書李鴻章至1912年中華民國初立過咗18年
台灣韓國民主化用咗半世紀

然後樓主用不足一年定成敗

又嚟啦，let's face the truth

睇完之後就會發現op唔係五毛就係on9，廢論點得一兩個就信到十足十。咁叫未贏到唔係輸撚咗放負不如做多啲實事

hsbc手機開戶點解開極教開唔撚到？

一條link已經證明樓主係智障腦殘咁都唔識要問連登仔
我想問樓主可以認輸接受現實認自己腦殘？

好撚柒，講咁多識隻最熱既沛嘉出黎扮知道
港元中左幾多次強方兌換你肯定唔知啦
細路溫埋書先出黎柒，個市勁撚多股暴升唔識就去財經台睇兩個post 先係到扮大袋啦垃圾
靠你d 無料扮四條既廢柴仲想學人抗爭 on9 到

曾經都有咁諗過，但冇計，點會有得抽身而退，更加唔想睇到共產黨咁得戚

成日諗話走，越來越多香港人走去台灣，耐咗只會變到好似我地睇大陸人咁。共產黨一日死唔斷氣，共匪遍佈全球，連啲冇人識嘅島仔都有大陸人咪以為真係會有一片寧靜嘅樂土

auman都比人告暴動啦
慢必之後仲叫人踢保?
又話踢左就自由? 晒氣

個撚樣一係就假膠 一係就五毛

唔理你5毛定真心

其實我又覺得你講得冇錯

不過算啦，你出呢啲post都唔會改變到任何人

唔認輸嘅人始終都係唔認輸

有時我覺得佢地同藍絲一樣唔認輸
藍屍明明知道自已唔係多太數既時侯都可以搵其他野黎講

我係手足黎

咁輸左又點？贏左又點？
輸左就咩都唔做？贏左又係咩都唔做？